分析數據投注 不服來辯

全事前出 有野就係到討論 入我個學會啦屌你

是日戰績
Sep 23
圖庫曼
不死鳥
甲府風林 0/+0.5
蔚山現代 -1
鹿島鹿角 -0.5/-1
大阪櫻花 -0.5/-1
神戶勝利船 +0.5/+1
列斯聯 -0.5/-1

列斯聯 1:0

絕非事後 9up

2:1

出8中5走1輸2

歡迎入我會

歡迎討論

輸5k
跟下先

輸乜咁慘

利蒙角大輸晒

唔好玩角啦

都係跟人po

入了

我淨係玩讓球 其他唔玩

好

Sep 23
圖庫曼✖️
不死鳥✔️
甲府風林 0/+0.5 ✔️
蔚山現代 -1 走盤
鹿島鹿角 -0.5/-1 ✔️
大阪櫻花 -0.5/-1 ✖️
神戶勝利船 +0.5/+1 ✔️
列斯聯 -0.5/-1 ✔️

留名支持

Btw黑色底睇唔到你啲剔叉

下午再戰

隱約睇到

山口雷法lol

好撚假

假唔緊要 最緊要中

東京綠茵

Sep 24
FC歧阜 0/+0.5
山口雷法 +0.5/+1
熊本羅亞素 +0.5/+1
FC愛媛 0/+0.5
東京綠茵 0/+0.5

師兄可唔可以貼埋注碼？

ln

Welcome

班菲特 +1

Lm先

今日有冇

想知道憑咩落注？數據/尾盤/其他？定係直覺

睇下標題？

阿馬卡 啪啪啪

已出

3:0

樓豬朗斯個場點睇

主睇落好d"暫時"

柏林聯 啪啪啪

2:0

主糕

跟

Sep 25
阿馬卡 -0.5/-1
柏林聯 -0.5/-1

ok 入左100k 跟你買

Lm

最尾個場真係唔知買乜好

琴晚買左朗斯？

樓主分享下點數據分析
睇開歐賠定亞盤？

我只玩亞盤 即係讓球盤

留名

買左對家 克萊蒙特 仲要中埋波膽 1:0

叻仔 意見有無幫到你

樓主預幾點出

留意channel

點睇鏝，多仔，摩納哥，比錫，熱刺

有 因為你個句我先敢屌多個1:0落去

唔出啦?

出啊 騎師今晚賭馬仔啦

Sp啪啪啪

第三場點睇 客隊讓球

名都無 真係唔知你講邊隊

西雅圖 火燄 啪啪啪

有無走地水

靠會長追數，3日輸1.5k，得返200

多謝會長 已跟 等收錢

Sep 28
西雅圖海灣者 -0.5/-1 @1.81 全格
芝加哥火燄 0/+0.5 @2.14 全格

樓主依家起係咪每日最多只出2場？

好地地做咩要乞錢呢

等價交換姐 free lunch? 將心比己

差唔多

會繼續出 多人support嘅出多d場次 無人支持咪繼續每日1-2場

Inbox我tg吹水詳談一樣得

依家要俾錢先出水？

睇上

是日第三口
布拉格斯拉維亞 0/+0.5

睇channel

Thx會長 第一日跟你贏哂

留名學野

有咩好學

支持 已入谷

十卜樓主

會長大人

會長我愛你

支持
巴打好準

前兩日三注大注輸晒
今晚靠會長大人

自制

有冇tg?

Channel定乜

玩左幾日
頭兩日贏2k
玩到變依家輸5k
希望回到血
十卜樓主

留明學野

返波po啦

你都勁

9up

暫時唔錯

樓主唔出？

82正評啦 會長大人快啲出招啦

呃完正皮走左去

D波踢哂啦咩？衝出黎7

你依d柒頭真係比人屌少陣都唔撚安樂

2場水已出

多謝會長

點睇今晚車仔完勝曼城

今晚事今晚了

想入會

來了來了
呢輪我都賺夠，想俾其他人賺下

無賣料喎sorry

"因為個人原因 出水會暫停 但我打算教授我個人多年累積經驗所得嘅睇盤方法 有興趣可pm我 但唔會教太多人 夠人即止
但唔好期望係free lunch 伸手黨勿找"

冇記錯之前呢個channel個名都頭像都唔同
好似叫咩屠殺狗會
仲試過叫人比錢入會 跟住無啦啦過一排又彈出黎出返幾場
依加洗底又想黎過?

屌 原來係賣料狗 無跟過 但見到得啖笑 搏一搏出幾場之後賣料 都係嗰句 係勁嘅自己贏爆個莊啦洗撚益你班傻仔

會長好撚準 俾錢入會我心甘命抵

呃人唔係最癲 最癲係咁快已經有人呃埋自己

利申有證據咪講 同埋無料會賣 唔洗追擊我賣料
慳返啖氣啦

系 雙月5k我接受到

呢排我都賺夠啦,好想比其他人賺下

入會要幾錢 多多錢都肯俾

唔賣料 收人錢教人睇盤呢個真係仲撚on9

9成命中 不服來辯

係到9up 最唔on9 最型 濕哂

事先呃多啲正皮刷cv等人覺得有料到 高招呀

乜撚野會長呀 正評先出水 出到咁小氣就咪撚出啦
唔講以為係必中賣樓料呀

香討都大把啦 唔講以為出水出左成年都有9成

因為個人原因 出水會暫停 但我打算教授我個人多年累積經驗所得嘅睇盤方法 有興趣可pm我 但唔會教太多人 夠人即止
但唔好期望係free lunch 伸手黨勿找

教學入會詳情請tg

9乜撚up 你自己係tg講既 精神錯亂？

呢條友好耐之前已經係tg搵水魚啦 搞咁耐都仲要上黎乞正評

每100正評教幾多？

屌人收費教學到底咩心態 大佬9成命中

睇會長心情 1000個系基本

會長會出多兩場俾大家 不服來辯

因為個人原因 出水會暫停 但我打算教授我個人多年累積經驗所得嘅睇盤方法 有興趣可pm我 但唔會教太多人 夠人即止
但唔好期望係free lunch 伸手黨勿找

教學入會詳情請tg

會長會出多兩場俾大家 不服來辯

開咁多分身

又幾錢啊今次

連登真係好揾食 多傻仔

之前就乜野精算c 之後就耶蘇哥 依家由到您
見證個個輸到仆街

做乜潛左落地核

唔敢出黎面對呀？

會長先收一場黃蜂

面對乜野 陪你9up 幫你打埋飛機？

今日想乞幾多個正評呀

系

問我d會員 佢地太熱情

有料既洗撚上黎乞正評滿足你弱小心靈咩

30正評換黎三中一？ 你班會員去哂邊呀？唔叫佢地上黎護主？

還我血汗錢啦屌你老母臭系

會員上水未呀 你地主人俾撚狗咁撚呀 去哂邊呀

琴日信左你切爾達 要針了

除左早兩日3口中晒之外
其他命中率都係柒下柒下
點解會好意思教人睇盤
中下又唔中下咁免費都唔多敢搵你啦

要人俾正評先出 咁撚小氣就咪出啦
出完又唔撚中

樓主真心勁 命中率奇高 贏既都係靠樓主超強分析力 輸既都係比假波黑哨12m垃圾聯賽迫害
岩岩借左媽咪張信用卡準備透支跟會長 跪求會長比信機會我上尾班車

Del Channel未呀

會員呢？會員上水未呀？你地主人俾人撚緊呀

你做咩要迫害會長大人
嬲死你呀

炒哂 反手料？

會員一定贏緊大錢啦

好後悔信左會長
有冇人派 想起機

會長出多場

教睇盤？睇咩盤呀

又炒兩場 仲敢講教人睇盤 醜唔醜怪

收錢既定律黎
好正常

lm

樓主好撚廢 仲話收錢教人睇盤 笑撚死

係囉 廢撚到嘔 有d on9 mon住出乜 之後入黎屌一屌好型

好撚廢 贏一場就未完場就出黎威威
家下連high幾場 影都無撚埋